睇完7婆個記招有無人好L嬲？

明知條友又係spin 我地

措施又係要差兩日先實施
講到好似做左好多野，同好合理咁，但其實咩都無細節的措施

我地本身要

封關
香港返黎就隔離14日

而家就

關可以繼續過
唔知細節的檢疫設施，分分鐘係在家隔離14日

佢又心諗做到繼續開比上面醫病，讓左咁多步大家總唔會繼續咁一致支持勇武手足啦，分化成功今次仲唔又考第一？

明明無讓過步，扮下道歉，又覺得好多人醫護會比佢呃到 我就好L嬲啦

唔推啦，有人一樣咁嬲先入黎圍下爐啦

嬲左8個月啦

嬲咗半年幾重係嬲

呢個當然，睇完又再嬲嬲多D